點解成日都話全盛XXX勁過美欺牙朗？

先唔講數據上佢哋已經勁過曬你班全盛XXX
你哋可能現今足球嘅防守咁溫和佢哋先可能入到咁多波
但係佢哋最勁嘅地方跟本唔係佢哋有幾勁 每個時代都會有所謂球王 但係好似佢兩個咁可以靠自己努力企喺顛峰十年嘅又有幾多個？ 值得欣賞嘅係佢兩個嘅堅持 咪再用啲曇花一現嘅神化舊人同佢兩個比